證據確鑿721重演

代朋友出PO

琴晚十點四十五分至十一點時，塘尾道發生斬人事件

當時我正身處車內，見到兩架豬籠一架衝鋒車泊係塘尾道759門前，塘尾道太子往佐敦方向，當時我心諗又泊係到想一陣衝去旺角太子亂咬人？而狗車停泊同有多少塞車關係，當時係停低左比我有足夠時間去睇清楚，所以我特登去睇三架車入面有無人，而我肯定三架車內都有人，本身想影低佢，但泊咁耐又人來人往車來車往，一定好多人都知道，所以放棄左念頭！（圖為十點三十左右於公海照片）

我回家途中聽到有一下女士大叫媽咪，到接近天光睇新聞先知當時原來正正發生藍絲斬人事件
我作為目擊者親眼目睹警甴係車內，而前面有斬人事件卻唔執勤任由罪案發生，唯一遺憾係我無親手拍低成個過程，但當時車來車往一定有車cam影到，若有朋友當時影到可聯絡我

推

快D問下身邊有冇人渣車經過塘尾道

推 有片先得

推

講鳩咩，你又冇影到

係，我發散好多人搵緊，求幫推

我問哂身邊人同發散緊，幫幫手

我咩都無，當時又唔知，我都好後悔，起碼拍個片都得

影到唔洗出啦，講鳩咩你咁叻你又睇到咩

大力咁推

平時香港人食大家樂都用手機影
但永遠大單野係現場的人死都唔拍低,事後就周圍問人影唔影到

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

佢地係保護藍絲架

打人嗰啲直頭揸住伸縮警棍

推爆佢
一早覺得依單野同721一樣咁嚴重

推到依單會大獲過721，可唔可以幫幫手唔該

係

跟住話我係衰冇影到姐，你睇都冇睇到

其實班友起手式係屌人多多意見唔係現場
又唔曉分身.....

本身都廢撚事理你地，係到話人個陣自己除左做冷氣仲做過咩？唔係個個都好似你地一樣咁撚怕事淨係識係連登到講野大大聲見到狗就驚,不過都好Block撚埋啲On9仔唔洗煩
Blocked

你廢撚事理咪撚出聲LOR賤種

理虧仲屌9人
屌完人自知身有屎唔敢對質就封鎖人

你呢種人咩立場都係人生LOSER

隔離po有講被斬女話暴民有佩槍

2318 旺角藍絲斬人

Push

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

push

藍屍斬人 黑警坐視不理

推！！！！！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！！

黑警死全家

幫推

721

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

我哋又有唔啱嘅地方了

有槍有伸縮棍有胡椒噴霧
100%係狗

up

片都冇點推呀？

召喚現場證據

推到有片做證據

upupup

推呀

仲未有人出嚟指證？

Push push

推到有片為止

Never forgive, never forget

推到有片

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

不可習慣

推

--------
香港獨立 唯一出路

推啊啊啊啊

又點？
好嬲呀

推 有無CAM

屌那星
警甴真係同ISIS冇撚分別

z

唔俾google 有幾多人叫得出依三個立法會議員？

愛莫能助
唯有幫手推下

推推推推

あb

大大力推！！！

推爆佢

s

推 幫宣傳

推推

pu

Tui

Pish

Bump

一句: 一係走，一係岀手。一岀手就要狠，岀手仲要快！！唔係死既就係自己

831

重要野都推唔郁

721唔見人

仲有自己友私了十月嗰陣一定有片睇

唔會同721有得比 721係政府冇得駁 民意支持既重點

推啊

你個陣睇直播咋嘛

推呀!!!

推啊！證據確鑿

有
popo自製721自編自導自演嗰隻

不被捕為首要
商場落閘為次要
其他撚狗個啲就完全冇需要

Pu

721係黑警聯手，但佢地扮有不在場證據，而家係在場唔做野，又係一件值得煲爆佢既事，而且有料我可以試行私人訴訟

個個都係咁諗 最後冇人拍

黃色經濟圈的障礙